蝗軍集中營 放低你哋嘅恥笑啦

放低你哋嘅恥笑 盡情恥笑犭巴 !